中國除咗64事件之外 仲有咩試過死好多人

佢哋除咗六四殺死勁多學生
仲有試過發生啲咩政府殺死超多人？

利申 中史極差

文革時期、大躍進

大躍進啲人死嘅原因係咪都係餓死？
啱啱上網睇 話因為中共下令唔種嘢食？ 淨係去練鋼鐵？

係主要餓死，餓死過千萬人

你睇咩網啊
又唔係完全唔種嘅
係人民公社呢啲嘢出事多啲
全部公有化 邊有人有動力種嘢
同埋有啲農耕工具都攞去煉鋼
睇吓維基都OK嘅 唔使驚佢多字慢慢睇啦

除此之外仲有內戰嗰陣囉
長春圍城嗰啲

係餓死
當時搞人民公社，玩大鍋飯人人有飯食
d人覺得做唔做都係有飯食就hea做
上面d人又好大喜功
係度虛報d糧食數，有幾大就作幾大
最上層果d唔會真係逐個地方睇
咪信到十足十
結果咪搞到d糧唔夠食
大家攬住一齊死

睇一睇發覺 中國以前大部份人都係餓死

好小有再發生 政府殺死人？

諗住背定d資料同班藍到發黑既親戚嗌交

佢哋會話中國而家已經唔係咁
又或者話其他國家都有呢啲嘢啦
咩嘢美國都屠殺印第安人嗰啲臭蟲論

對付呢啲親戚最好係鬥紅
要攻擊啲影響到佢哋嘅嘢
例如咩共產黨捉晒啲有錢佬就啱㗎啦
馬雲都被失蹤 最好攞晒啲中產錢比啲窮人
我哋全部都用華為就啱㗎啦
引用中國報章叫佢地唔好再睇TVB呢啲港獨媒體
叫佢哋送啲仔女去大灣區讀書啦做乜撚嘢去外國
屌鳩啲政府高官屋企人都有外國護照
有咁紅得咁紅 鬥到佢哋懷疑人生

係都用政權安個罪俾d眼中釘
再慢慢折磨

藍屍唔係既得利益者就係智商有問題
前者唔會因為你有道理而收皮轉呔
後者唔會聽得明道理
何必浪費自己時間

高鐵撞車同四川大爆炸都唔係過咗好耐
仲有上年先大規模放水浸咗好多地方

我呢班仆街親戚咪就係拎緊美帝passport
我話佢哋咁鍾意中國咁做咩去美國
佢哋就話我依家準備移民返去㗎啦 返大陸養老
屌佢老母

成日喺度話最衰都係Trump
搞到依家美國人喺度排華 郁啲就打唐人 咁話

理得班中國人點死法？

呢d通常已經去到弱智級別
已經溝通唔到
問他地Trump做左d乜搞到唐人被人打
他地又講唔到個原因出來
然後又會扯到經濟乜乜
再讚返國家強大好自豪
所以返中國養老

文革武鬥

根本就係中共播完毒又屈美國係源頭，侵先話chinese virus 反擊

其實唔可以話下令，即係老毛話要咁咁咁，其實冇講過唔做其他嘢只係做呢樣。但係下面班低層管理人員個個為咗爭住領功，所以攪到幾乎所有農業生產大隊全部去晒所謂錬鋼。但要知道錬鋼唔係簡單嘅事，農民嘅土炮錬鋼法出黎嘅所謂鋼跟本完全唔合標準，可以話係垃圾，但冇一個人夠膽同老毛講真話，老毛臨死前仲坐火車沿途睇啲農民響度錬鋼睇得好開心，唔知道其實果班人其實係華國鋒一早安排好晒黎做戲俾老毛睇。

三反五反 大躍進 文革 百花齊放 活摘法輪功器官 鎮壓西藏 新疆集中營

介紹樓主睇本書叫「活著」作者余華
有改拍劇拍片

佢話因為trump講 Chinese virus

我話都正常 武漢傳出嚟㗎嘛
之後佢話係美軍將啲病毒帶去中國傳播出嚟
佢又係we7啲on9 news到睇返嚟

百日無孩
長春圍城
土地改革
文化大革命
通州大屠殺…

好慘 睇到喊

講起新疆集中營唔知點解我諗起 64李旺陽
然後我嗰陣有同佢講過李旺陽一放番出嚟就死左就知咩事拉
佢話一放出黎死左又邊到關政府事 你都攞黎講
我真係無咁好氣

中共建政後的第二年就迫不及待的開始搞運動殺人。在1950∼1951的鎮反運動中，毛澤東說要大殺幾批，定下殺掉人口千分之一的目標，導致各地大肆殺人。在華東師範大學歷史系教授楊奎松撰文《新中國鎮反運動始末》一書中稱，但實際上，最後的殺人人數超過了這個比例。

「如果注意到1951年4月下旬毛澤東及時剎車並委婉批評一些地方太過強調多殺，以至有些地方明顯地出現了瞞報的情況，故實際上全國範圍實際的處決人數很可能要大大超過71.2萬這個數字」。

過了3年，中共又搞肅反運動。1955∼1957中全國有140多萬知識份子和幹部在這場運動中遭受打擊，其中逮捕21.4萬人，槍決2.2萬人，非正常死亡5.3萬人。

在1957∼1958的整風反右運動中，全國317萬知識份子被打成右派，到1978年，全國55萬人摘掉右派帽子。這意味著，另有262萬人神秘消失。

啲官為咗砌靚啲農作物條數
討好毛澤東就整啲「衛星田」：
將其他田嘅莊稼移插落同一塊田度
跟手報到一塊田有三四倍收成
啲政策就叫啲人「敞開肚皮吃」
結果根本冇咁多糧草俾人食

都未計佢哋為咗唔俾麻雀食穀物
瘋狂獵殺麻雀
結果害蟲冇哂天敵
啲穀種失收

屌根本就係人禍
中共就話「三年自然災害」
戇鳩

你咪話考順埋佢地，幫佢地田表入籍埋中國

你問佢共產黨愛唔愛自己人民
佢會答梗係愛
然後你再問佢共產黨點打韓戰？乜嘢係人海戰術？
人海戰術即係聚集一班老弱殘推上前線
消耗美軍子彈
最後美軍殺到自己都驚於是收手
咁樣叫唔叫做愛國民？
佢一定口啞啞

廢老：個班人愛國 係自願上戰場架

好似倪匡咁講，我好鍾意文革，因為冇一場運動殺嘅共產黨人比文革多，而且係由藍絲最尊重最擁護嘅毛主席親自發動的

長平之戰
淝水之戰

韓越兩戰
三年黑暗時期

人有多大膽
地有多大產

每日

假設真係如佢講咁係美軍帶過去
咁都要中國有咁嘅本事，將佢散到全世界都係病毒
你睇武漢初期話封城，幾多仆街有病都照逃走，
散到周圍都係，
然後初期仲粉飾太平慶祝新年，
又話啲醫生造謠
錯過哂初期可控制既時機
班人仲衰撚過佢口中班美軍啦

佢就會死係jer住係美國帶d病毒過去先
佢去左美國差唔多20年咖拉
明明幾撚鍾意美帝 但死係話中國強大d同勁d
大中華膠真係好撚煩

冇錯，明明舊年2月尾3月頭，

趙立堅玩Twitter 追問美國cdc ，
要人地交代冬季流感就係武漢肺炎，
冬季致死8000人，有冇為死者化驗冠狀病毒，
直指武漢肺炎爆發源頭來自美國。

侵3月頭唔識防疫，仲係一句just a flu，
think about that。

3月中搞到要停nba果時，侵亦都唔考慮政治正確，就直接改名Chinese virus 還擊。

淨係49年後都大量
鎮反運動 土改 肅反運動 大躍進 文革

一個文革勝過歷史以來任何死最多人嘅事件

文革咁瘋狂 一單夠皮啦
又食人又咁
BTW我雙親家鄉係不正常死亡人數最多嘅地方
好撚恐怖

今時今日，集中營都仲困住數百萬人！
仲有法輪功

係餓死人數遠超政府親手殺人數啫，但點解好地地餓死咁多人先

武漢肺炎

佢話中國點會無啦啦屈美國帶病毒過去
肯定俾人發現咗 有證據先會咁講

我話咁證據呢
佢話人哋新聞咪有講囉

新聞=we7 source

文革既summary 係咪

毛澤東以革命名義 攻擊走資派
喺呢段時間入面好多人都周圍殺人
好多地方發生大屠殺
咁食人又係咩事？

睇下新聞

report for treason